求評notebook

我睇中左asus y581vx, $6800
想問下點解依部機咁既spec會咁平?係咪有伏呢?
其他更貴既機都勁唔過佢, 我買黎代替desktop得唔得?
我都係用黎打下programme, 打下lol咁

ROG Y581VX-DM239T - Glossy black

Windows 10 Home
Intel® Core™ i7-6700HQ
15.6' FHD LED Back-lit Anti-Glare panel
DDR4 8GB + DRAM DDR4 8G + SATA 128G 2.5' SSD + SATA 1TB 5400RPM 2.5' HDD
NVIDIA® GeForce® GTX 950M Display Card

喺邊到買先

Asus 個官網買既